人地話愛情會令人瘋狂

咁失去愛情就會另人痴線，同本癲狗一樣

係呀
我癲鳩左

發癲真係好爽

我行左半個鐘去佢屋企樓下
一個人發呆 好驚撞到佢 之後走左
佢拋棄我 但我嬲佢唔落 仲要全力支持佢

所以我乾左杯whisky

做好人永遠都係被遺棄果個，我尋晚都飲左半支大吟嚷。。

sbt

飲完威士忌今朝起身即胃痛
失戀真係唔好放假 痛不欲生

冇假放仲慘。。做緊野又發洩唔到。。